[無知一問] 又一城吉野家有冇吉邊？

如題 抱歉派膠

No